(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[686],{196:function(e,a,s){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/rti",function(){return s(1628)}])},1628:function(e,a,s){"use strict";s.r(a),s.d(a,{default:function(){return r}});var l=s(5893),t=s(723),x=s(8910),i=s(9744),n=s(3417);function r(){return(0,l.jsxs)(l.Fragment,{children:[(0,l.jsx)(n.Z,{}),(0,l.jsxs)("section",{className:"bg lg:mb-52 mb-[66%] mx-auto mt-32",children:[(0,l.jsxs)("div",{className:"3xl:max-w-[1680px] 2xl:max-w-[1375px] xl:max-w-[1150px] max-w-[1140px] xl:ml-44 px-6 xl:px-0 m-auto",children:[(0,l.jsx)("h2",{className:"3xl:text-[104px] 2xl:text-[72px] xl:text-[56px] text-[40px] uppercase text-yellow font-semibold 3xl:leading-[92px] 2xl:leading-[72px] xl:leading-[50px] leading-[36px] mb-4",children:"Road To INIT"}),(0,l.jsx)("h4",{className:"text-md lg:text-2xl mb-2",children:"- Road To INIT represents a series of free preconf sessions as an introduction to INIT conference."}),(0,l.jsxs)("h4",{className:"text-md lg:text-2xl mb-6 xl:mb-14",children:["- It is organized by ",(0,l.jsx)("a",{href:"https://www.facebook.com/groups/developers.bl",children:"Developers Banja Luka"})," and ",(0,l.jsx)("a",{className:"hover:underline cursor-pointer",href:"https://www.meetup.com/blbitug/",children:"BLbit UG."})]})]}),(0,l.jsx)("div",{className:"3xl:max-w-[1520px] 2xl:max-w-[1140px] xl:max-w-[960px] max-w-[1140px] xl:ml-44 px-6 xl:px-0 m-auto",children:(0,l.jsxs)("div",{className:"grid grid-cols-1 lg:grid-cols-3 gap-4",children:[(0,l.jsxs)("div",{className:" mb-12 lg:mb-16",children:[(0,l.jsxs)("div",{className:"relative",children:[(0,l.jsx)("img",{src:"/assets/images/r2i/nemanja.JPG",alt:"Nemanja Vasic"}),(0,l.jsx)("div",{className:"absolute inset-0 opacity-50 bg-blue"})]}),(0,l.jsx)("p",{className:"text-blue uppercase text-xl lg:text-2xl pt-6 pb-4",children:"IdeaVim is a King"}),(0,l.jsx)("h3",{className:"text-pink text-2xl lg:text-3xl pb-1 mt-0 pt-0",children:"Nemanja Vasi\u0107"}),(0,l.jsx)("span",{className:"text-yellow text-xl lg:text-2xl",children:"Software developer @ ProductDock"})]}),(0,l.jsxs)("div",{className:"col-span-2",children:[(0,l.jsx)("div",{className:"text-blue text-2xl lg:text-3xl pr-16 mb-5",children:"Nemanja, sa temom 'IdeaVim is a King', \u0107e u okviru svog predavanja pro\u0107i kroz osnove Vim-a i kako na najlak\u0161i na\u010din po\u010deti sa kori\u0161tenjem istog. Pri\u010da\u0107e o svom iskustvu, kako i za\u0161to je po\u010deo da koristi IdeaVim plugin za Intellij. Na kraju \u0107e objasniti i pokazati za\u0161to je IdeaVim kralj!"}),(0,l.jsx)("div",{className:"text-pink uppercase text-2xl lg:text-3xl pb-1 mt-0 pt-0",children:"1. Septembar 2022, 18h"}),(0,l.jsx)("div",{className:"text-yellow uppercase text-2xl lg:text-3xl pb-1 mt-0 pt-0",children:"Banja Luka College"})]})]})})]}),(0,l.jsx)(x.Z,{}),(0,l.jsx)(t.Z,{}),(0,l.jsx)(i.Z,{})]})}}},function(e){e.O(0,[664,894,774,888,179],(function(){return a=196,e(e.s=a);var a}));var a=e.O();_N_E=a}]);